認真：想問下呢句英文點解！

「But, in the end, there's nowhere better than the Splash with the bagful of cartridges to life the spirits」

Hamlets?

即係慈禧太后囉

the Crown

請問即係點解？

有無人識呀？

The Splash 係個倫敦郊區地方，所以應該解，始終帶住一大堆去The Splash 打獵係最提神，其他地方都比唔上，直接中譯有d怪，大約係呢個意思

But, in the end, there's nowhere better than the Splash with the bagful of cartridges to life the spirits

the Splash - 衝擊力，震撼力

the bagful of cartridges - 一袋子彈

to lift the spirits - 醒神

無野爽得過射哂一袋子彈帶嚟嘅震撼力咁醒神呀

oh! 原來Splash係地方名黎

明白，thx all